港區國安法實施細則明生效 警方可要求刪網上信息

《細則》在7項措施作出規定，其中警務人員可向裁判官申請手令進入和搜查有關地方，在特殊情況例如緊急情況下，助理處長級或以上警務人員，可在無手令的情況下搜證。

另外，《細則》規定，如果警務處處長可在保安局局長批准下，要求發佈人士、電子平台服務商、主機服務商或網絡服務商移除危害國家安全的信息。

即係會管制網上言論

借啲意想拉連仔

起城牆啦

光

連仔要移民了, 連登都要變品蔥模式

香港正式步入納稅德國時代

連登無啦

講到而家唔係做緊咁
之前tg頻道一樣非法奪取管理權跟住刪除

我地連登仔係唔怕死架

紅登

語病多撚到.. 而且個個term都係支語

連登SERVER係美國

所以話我哋要做blockchain
一上左網呢世唔駛諗delete

區塊登

之前唔係有人放過資料上去咩，點解呢個方法唔繼續用？

其實分散幾個sources都得, e+ github都有
依家老竇搵仔都即刻copy話去其他database
不過有blockchain最好

所有屌鳩狗隊
拍攝警暴既post都要del

係佢搵唔到對頭人刪就會去攪版主

連仔係咪離開咗香港？

天滅中共

外國Server點叫人del

充公財產即係明搞鳩612同埋黃圈商店。刪除資料咪即係玩鳩連登。

只係將一向都做緊既野擺上枱面姐

共黨駛同你講語言? EVERYTHING I DON'T FKING LIKE.

光後香港 時化革介

有人喺香港營運就叫到佢delete啦

直接封鎖佢

事實上香港人用有幾多香港營運
係新聞機構就真係煩,所以一早提醒你地要BackUp 721 831 鏗鏘集

真心問，真定假？好少上連登睇啲post

推 7.11-12 初選票站List出爐

共產主義萬歲！

連仔離開香港未

全面鬥紅!

server在海外, 刪條毛

結果直接block server IP, 咁人哋玩CDN, 點block? 咁block DNS, D人用google / cloudfare DNS, 咁係咪block埋佢

最後係要玩到GFW先block到... 咁仲有VPN

各位連登仔搞咗海外VPN未? 未搞遲吓連登都上唔到

為內聯網做準備

真
一開壇個陣無記錯係巴拿馬
唔知幾時搬左去美國

係咪要搵外國巴打開喺外國server先得

Youtube, facebook 呢啲全部喺香港都有office個噃

要刪都刪藍屍先，大把fake news, 唔刪就話佢危害國家安全⋯⋯

上郊登

尼下cls

牙JOE呢條仆街因為爆MEMBER個資出去＋亂鳩BAN人先有連登
所以連登個SERVER一開始就唔係香港

但連登唔係要用高登嗰帳戶去登入咩？佢要查嘅話已經憑你之前申請帳戶用嘅實名登記電郵已經起曬底？（有錯請指正）

有關封網部分，詳細參見第42頁附表四

機會嚟喇

好快有實名制

細則全文
（有關封網部分，詳細參見第42頁附表四）

姐係可能派狗去聯絡我去delete我既comments
我都起睇下佢點contact我+凍結我資產

邊個同你講連登註冊AC要用高登AC入
實名登記你以為連登係微博
你註冊個陣訓著左

趕唔切,仲有16分鐘就生效

push

其實個server喺邊有咩關係
係咪連登啲員工/admin/directors全部唔喺香港先
有一個喺香港就可以叫佢移除啦

係封到就唔駛上年幾次大野都搵黑客狂攻連登server
不過係時候習慣用VPN，截取消息呢方面唔確定香港做到幾盡

郊登截龍？

Exactly

港警幾時要求老豆搵仔del TG? DM佢地嗎？

外國SERVER同香港SERVER好大分別
你爬下古文就知點解會有連登出現

會有狗去聯絡連仔/個人要求delete違反國安法言論,之後要睇連仔

Server 係美國
但講真如果佢知負責人係香港，你估佢唔會攪你?
如果所有負責人唔係香港，我估做樣都會叫ISP block address
唔好再用以前嘅思維去猜佢唔敢做

所以要用VPN

咪一樣
政府要你delete都係要delete
將個server擺外國容乜易啫
連登高登相信都係用aws用azure嗰啲
擺邊係撳粒制渣嘛

香港狗察

你其實係咪無乜IT常識
連登SERVER係美國
如果要連登DEL COMMENTS
咁狗隻就要透過美國去叫連登DEL

仲有5分鐘,連仔應該要離開香港先
否則佢哋肯定搞連仔
香港獨立,唯一出路

你要喺server隔離先delete 到嘢?
咁你啲相擺晒喺icloud要delete係咪要飛去美國

Bingo 叻仔

冇錯快啲走

你知唔知自己講緊乜撚野
拎ICLOUD做例子

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

咩都得 仲有咩唔得？

實名登記=isp/學校email?

愈黎愈多法例
cls

你噏乜春

咁就要批鬥 鬥紅

根本一樣
我咪講咗 呢啲網站99%係用azure/aws
況且每個網站都會有後台添
就算唔知點解後台delete唔到
喺屋企連去個db 行sql delete都得啦
不過睇怕你連azure/aws係咩都唔知

你覺得DEL到就DEL到啦
係我先咁撚好氣講一大篤屁解釋
其他舊USER應該一句關你撚事車埋黎

好撚驚呀, 你咪試下囉黑狗

唔係我覺得delete到
係根本delete到
無IT常識唔好誤導其他人

無左連登 咪去reddit

你訓左幾耐?
班狗del 左好多個tg channel 喇
今時今日仲講常識

哈哈連登就收皮
班連衛兵無家可歸喇
仲唔好嬲好嬲？
加句五毛Blocked就好返岀去享受最後既時光喇

連登係咪美國server 唔係最重要 ,

連登d admin , 股東 , 之類係咪全部移哂民先係最重要

之前TG有俾過料
唔好講到係狗隻功勞得唔得

新聞台係咁講煩唔煩架

連仔離開左香港味?

移除危害國家安全的信息
邊有人睇你大陸閪, 你D污糟野唔好比我地乾淨人見到

有冇諗過港共會要求連登apple store下架

data唔係香港
好似都係做CS，本地商服

完全係隨口噏
當秘笈

無關係
一樣可以叫你delete
唔delete就拉你個香港區負責人

事實上兩個都冇錯

當冇開發到，冇permission ,delete唔到先啦

有d情況唔好扮勁🤣

ISP已經間接實名

普通人都要雙規，on9

facebook慘
跟港共去做，又俾美國政壇插，好似英國插HSBC咁樣
唔跟港共，又無啦啦搞到職員，打份工都咁慘

以youtube為例，聽話嘅，咪指定佢block咪啲頻道，例如燒生咁
唔聽話嘅，咪叫isp成個youtube block左佢，全港上唔到
isp唔聽話嘅，咪吊消牌照囉

負責人喺咪香港呢個至係重點

但其實連仔舊年係PROFILE已經刪走左個EMAIL
個陣仲好多人屌話唔記得左點登入
表面上睇唔返但睇下連登會唔會好似牙JOE咁出賣會員
我註冊個陣用學校EMAIL 而家GRAD左個EMAIL係空殼黎